小弟升中派位去左董之英。。。

但我打籃球唔玩足波

推

搭單問，洗唔洗識打交

識講波都得

我135 高 70kg

拳王

小學未有同學推郁我

你輪椅未解lock姐

得米三

咁你都幾撚肥

足球學校

識打交咪得

好多蝗 快啲入去沖翻勻佢

高佬

快啲入嚟啦

董記出好多打手

ching比人秒左

濕鳩清

屌你老母

唔識打波識打交就得

唔好推

SEN駛鬼識踢波

推咩撚

阿古路比狗屌

咪推啦屌

玩玩具已經唔掂 仲要董之英

幾好呀

屌 笑到仆街

笑西咩笑

Hi肥曾